到底捧陳梓維上枱難d定踢中共落台難d?

正皮陳梓維（弱智）
負皮中共

分化狗

BAN

與其曬心機捧個弱智 不如專心踢中共落台

Bam你老母咩陳梓維弱智仔

一齊BAN鳩分化狗啦

樓主唔撚弱智都唔會笑鳩人用6S啦
分化撚

自己comment自己like返係咩玩法